油塘紀律部隊宿舍被自殺

咁快唔記得？

一早未有真相都唔好比佢沉post
一人一po推上熱門！

推囉

手足不是Condom，明天聲援手足

出面已經有po仲一人一po
想洗地唔使咁明顯

推

推呢啲好過推黃子華啦屌

唔推呢個就等於推黃子華

唔好推

我係藍絲 俾你發現左核彈
拉

P牌洗撚到地咩

yes sir

p牌就唔得
一人一po就得

刪除中...

關刀sir好驚比人查？

係呀驚俾人發現你有份